compass college一問

想問下compass college好唔好

唔好中伏

笑撚死

2019年仲有人唔知呢間大伏學店

小弟不才 dse 19分 諗住有個degree揸手

發唔發覺校園台有多低質假膠

都叫有認受性 好多督察都係讀佢

指大>含撚豬三大

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

認真 考慮吓hkcc/cccu etc asso同TWC/ 恒大呢啲self fund degree la
compass呃人㗎

真心嘅擺低tg等高人救你啦
指南針都讀真係仆直
垃圾傳銷狗死全家

Chur讀 含大ou依d 再non jupas trans過去
依d咁簡單唔洗人教啦

Asso易唔易上返u?

睇你幾努力囉
你考4.0咪EZ life

不過唔好睇少asso d人
見過有人20分都讀asso 原因係入唔到想入既科
頭一年考2次4.0 第二年就走左上番u

千祈唔好

19分入唔到恆大咩？

新會然？指南針大學都唔識

咪玩我 19分都要讀指南針。。。求其一間牙蘇都屌打人